\begin{Verbatim}[commandchars=\\\{\}]
\PY{c+c1}{; Llena una tabla de pagina de cualquier nivel}
\PY{c+c1}{; Deja los registros bien posicionados para sucesivas llamadas}
\PY{c+c1}{; edx:eax: La pagina a apuntar por la primera entrada con atributos}
\PY{c+c1}{; ecx: La cantidad de entradas a llenar}
\PY{c+c1}{; edi: La tabla a llenar}
\PY{c+c1}{; clobbers: esi}
\PY{n+nl}{fill\PYZus{}page\PYZus{}table:}
    \PY{n+nf}{lea} \PY{n+nb}{esi}\PY{p}{,} \PY{p}{[}\PY{n+nb}{ecx} \PY{o}{*} \PY{l+m+mi}{8}\PY{p}{]}
    \PY{n+nf}{add} \PY{n+nb}{esi}\PY{p}{,} \PY{n+nb}{edi}
    \PY{n+nl}{.loop:}
        \PY{n+nf}{mov} \PY{p}{[}\PY{n+nb}{edi}\PY{p}{],} \PY{n+nb}{eax}
        \PY{n+nf}{mov} \PY{p}{[}\PY{n+nb}{edi} \PY{o}{+} \PY{l+m+mi}{4}\PY{p}{],} \PY{n+nb}{edx}
        \PY{c+c1}{; Incremento 4KiB}
        \PY{n+nf}{add} \PY{n+nb}{eax}\PY{p}{,} \PY{n+nv}{PAGE\PYZus{}SIZE} 
        \PY{c+c1}{; Una entrada son 8 bytes}
        \PY{n+nf}{add} \PY{n+nb}{edi}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{8}
        \PY{n+nf}{cmp} \PY{n+nb}{edi}\PY{p}{,} \PY{n+nb}{esi}
        \PY{n+nf}{jnz} \PY{n+nv}{.loop}
    \PY{c+c1}{; Llenamos el resto de la tabla con ceros}
    \PY{n+nl}{.loop\PYZus{}zero:}
        \PY{n+nf}{test} \PY{n+nb}{edi}\PY{p}{,} \PY{n+nv}{PAGE\PYZus{}SIZE} \PY{o}{\PYZhy{}} \PY{l+m+mi}{1}
        \PY{n+nf}{jz} \PY{n+nv}{.end}
        \PY{n+nf}{mov} \PY{k+kt}{dword} \PY{p}{[}\PY{n+nb}{edi}\PY{p}{],} \PY{l+m+mi}{0}
        \PY{n+nf}{add} \PY{n+nb}{edi}\PY{p}{,} \PY{l+m+mi}{4}
        \PY{n+nf}{jmp} \PY{n+nv}{.loop\PYZus{}zero}
    \PY{n+nl}{.end:}
    \PY{n+nf}{ret}
\end{Verbatim}
